Gopro hero 2018變成hero 5 教學

1.down 上面條link個file
2.解壓缩file
3.copy 解壓缩左嘅 file 入一張格式化左嘅sd card
4. sd card擺翻入gopro
5.等一陣先開機
6.done